想獨佔一個朋友嘅諗法會唔會好變態？

一直同朋友A關係好好
就算得兩丁友都會一齊睇戲食飯打波
近排同一個本來唔太熟嘅朋友B熟絡咗
本來都冇乜野
但三個出去嘅時候發現佢地經常講一啲我唔知嘅野
原來係我唔知嘅情況下佢地變得成日單獨出去
仲好似成日刻意隱瞞唔想我知咁
其實會單獨出下街我覺得冇乜野
但當我感覺到佢地唔想比我知真係好唔好受
見到佢地一齊我覺得好討厭B
覺得佢搶咗我原來嘅位置
我咁諗會唔會好變態好病態 ？

this

偷偷地射啲精落佢樽水度 佢飲左就聽哂你話

能成為蜜友大概總帶著愛
係愛呀哈利

唔算變態

但唔成熟

人地要同邊個friend d係人地自由
你應該明白然後唔好再比呢種感覺困住自己

gay

搵你試下先

我係咪識你

感謝你嘅意見
可能有啲野真係冇得勉強

點解咁講

我都有一樣既感覺
次次當某個朋友係最best friend forever既時候,先發覺對方並唔係咁諗
明明獨處既時候可以好開心,一多左人自己就被其他人取代左

幼稚園雞同小學雞咁諗就正常既
樓主小學畢左業未先

中學會咁諗
依家唔會

你都出去識下多啲朋友啦
咁你就明

我當你係寶你當我係草

都係想分享吓煩惱姐
又冇踩親你條尾
講野唔駛咁刻薄嘅

感謝巴打嘅建議

樓主幾大 十一月出世？

關月份咩事

鳩問
因為識條友係咁 佢十一月

cls 有病就死開啦

試過 同fd啲既都吞過我啲精

其實我都係錦諗

擴闊下自己個圈子啦 你個FD個世界都唔係得你一個啦
唔通同你過人世咩

Hehe